南丫島 kuri kuri

話說今日小弟同男朋友去南丫島行下山。唔知點解網上好少講南丫島嘅餐廳。
由於想平平地食一餐就諗住食個車仔麵，原本上網搵就搵到間蔡記小食但望落去比較普通，所以就放棄咗。

點知之後又俾我搵到間車仔麵叫栗堂，門口已經好黃，寫明唔招待支那人，而且唔貴，兩餸$40，所以就入去試。

入到去裝修唔錯，幾新。樓面得一個所以就要等耐啲

啲配料有啲都幾特別。例如炸魚腐，炸花支條。我就叫咗豬大腸同炸魚腐。

個炸魚腐好正，外皮脆，咬落去啲熱辣辣嘅湯汁會咇哂出嚟

個豬大腸望落去好深色，好入味。

個湯底都唔係出面啲普通味精湯，比較鮮。而且仲有炸蒜，香味又上升到另一個層次。

超好食 真心推介呢間

最近都想去離島行下
多謝推介

賣相好靚 又黃 推~